走到呢步，係時候諗長遠d,真·香港立憲

政治係權力嘅分配，政府同法憲係確保權力公平地分配，而唔係權力嘅集中。

我地會走出黎都係因為唔再相信政府會將權力歸於人民。

以加我地需要一個以民為本嘅憲法，最起碼要有雙普選，某些重大議案若多過某數量的市民提交動議便須以全民公投通過，我地要令到人民有更大嘅權力。

希望有人可以做到完整嘅草案

願我們帶著天琦的遺志引導香港走向民主的新時代

香

港

獨

立